［劇本已出］政府發放可靠消息於鄉事會

聽日早啲翻工啦

應該係想用長電筒打人